馬列斯會唔會係更衣室俾隊友一人塞一下屎眼

mendy 大肉腸

往死裡打！

垃圾馬列斯…

嘥氣屌佢都廢鳩事

黎緊我回歸 唔撚洗搶12m

下場對搬泥應該出到啦？